{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_036922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "동정리2"
    },
    "text": "同定理\\n\n村の裏には山があり、前には野原が広く、酒谷川が流れている。 農村と都市の風景が混合的に現れる農村だ。 自然村としては東亭、ガマシル(釜谷)、ビソンゴリ(碑石洞)、セト(新基)などがある。 桐井里はここに桐と井戸があるので付けられた名前だ。 カマシルは村の地形が釜のように凹んでいることからできた名前だ。 飛仙通りは昔、嶺東郡の大通りが通っていたところで、多くの善政碑が立っているという。 セトはガマシルの西南に新しくできた村だ。 バンアヨルニョの伝説が伝わる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この村の名前は何ですか？",
            "answer": "桐井里という村です。"
        },
        {
            "question": "村の裏には何がありますか？",
            "answer": "村の裏には山があります。"
        },
        {
            "question": "村の前には何が広がっていますか？",
            "answer": "村の前には野原が広がっています。"
        },
        {
            "question": "村の近くには何が流れていますか？",
            "answer": "村の近くには酒谷川が流れています。"
        },
        {
            "question": "村の中にどんな風景がありますか？",
            "answer": "村の中には農村と都市の風景が混合的に現れています。"
        },
        {
            "question": "東亭、ガマシル、ビソンゴリ、セトはどんな場所ですか？",
            "answer": "東亭、ガマシル、ビソンゴリ、セトは自然村として知られています。"
        },
        {
            "question": "カマシルの名前の由来は何ですか？",
            "answer": "カマシルは村の地形が釜のように凹んでいることからできた名前です。"
        },
        {
            "question": "飛仙通りでは何が見られますか？",
            "answer": "飛仙通りでは昔の大通りとして多くの善政碑が立っています。"
        },
        {
            "question": "セトはどのような村ですか？",
            "answer": "セトはガマシルの西南に新しくできた村です。"
        },
        {
            "question": "バンアヨルニョの伝説について教えてください。",
            "answer": "バンアヨルニョの伝説はこの地域で伝わるもので、詳細はお伝えすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 290
    }
}